公開信 年輕一代別無退路 背水一戰

癈老都半隻腳入左棺材 享受完香港最黃金既時代 而家享埋個清福 懶理將來是好是壞~ 更會覺得係班年青人搞事
但系年青人角度睇 就係個家愈病愈重 重到唔知將來會變成點 對自己既未來感到絕望 亦無癈老咁多顧慮 岩就岩錯就錯
總之呢一刻想救返個家:轉自FB

各位，六一二睇住眾義士比黑警射傷
政府仲要老屈大家係顏色革命。
我顏你老母！
大家諗返當自己十八十九歲果時做緊乜？
升U?打機？屌西？
點解到我地下一輩佢地就寧願上街比魔警射傷都要走出去？因為佢地希望救自己既家。

我自己係當年佔中時係歐洲留學，即係做逃兵。自問家境唔錯，生活舒適但對下一代感到非常抱歉。

香港警察只係中國政府既私兵，用我地既錢攻擊我地，睇返網上唔小黑警言論仇視示威者
以殺死示威者為目標。

咁既政府同黑警簡直係香港之恥，近一兩日建制派都開始割蓆。

我希望各位巴打繼續堅持，今次一戰輸既代價
除左係自由，更加係我地下一代既未來。

我地係好辛苦，但敵人比我地更辛苦